試舉出同董伯伯講8萬5已經唔存在啦之分別

理性討論
當年講完係咪停售居屋？

今次講完照計政府係有動作
如果仲係維持二讀狀態
姐係玩鳩我地

係咪應該迫佢解釋咩叫壽終正寢

推推推